警察可以屈人手，姐係我地都可以？

警察咁有紀律又依法都做得
係咪姐係我地都做得？

講真見佢地咁對我地
仲要唔洗受到譴責
真係好難受！
佢地既行為一次比一次恐怖

直接屈頸會唔會好啲

屈頸就玩完
屈手就一世

比佢食番自己既狗招

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

叫左你地唔好打頭
唔好用腳踩關節，千祈唔好，幾大隻都會永久損害

你岩！我地下次唔應該屈佢隻手
同埋一定唔好打頭同踩關節！
永狗損害啊

推

扭斷佢耳仔 好容易扯斷耳仔

都唔好啦
頭盔擋住左

膝頭關節位露晒出嚟

轉得黎都比人扑爆頭